口罩唔該儘量慳住使

當香港人每人每日剩係用一個口罩
一個月嘅消耗量都講緊超過4百萬盒

可以的話請大家儘量少啲出街
屋企一次買多幾日餸，放假減少gathering
就算屋企有2-3個月嘅存貨，都幫幫手一齊減少demand
每個香港人落少次街已經慳到十幾萬盒

慳啲用一來可以畀其他有需要嘅人大啲機會買到
二來未來疫情唔知發展成點，其他國家嘅supply始終唔穩定
三來消耗咁多口罩都幾唔環保

推

拎黎保命你同我講環保

你死撚左就最環保

本來成篇文都正正常常

睇到最尾嗰句屌出嚟

無啦啦講環保

地球人類死曬最環保

到時冇人需要消耗口罩

1日用1個算啦
1日4個真係唔好講笑

用完唔好掉
收集好送去南邊圍
做人要環保
反正入面有藍絲派口罩俾同胞
人哋要做好心實唔夠貨
我哋香港人最鍾意幫人

最尾嗰句派膠的
當我冇講過

想環保咪清蒸口罩囉

地球或成最後贏家

重用好過啦 又環保又唔洗搶口罩

出少啲街消費啦

中國口罩產量佔全球一半，你為什麼還買不到口罩？

//目前口罩日產量至少有800萬 2月底我國將日產各類口罩近1.8億隻//
我睇到個po嘗試計下幾時大家先夠口罩用
拋個磚出黎想睇下有冇高手計準啲
有好多因素都冇計到
啲人唔出街 醫護用多幾倍 海外又會增產
好粗略就咁當每月增加1.72億日產量
3月 1.80億
4月 3.72億
5月 5.24億
6月 6.96億
7月 8.68億
8月 10.40億
9月 12.12億
10月 13.84億
要去到10月先達到中國人口每人一日一個
如果疫情一直持續 會唔會係去到10月先夠口罩?

無必要唔好去人多地方

除左返工已經唔出街，真係無計

唔環保點持續發展？
成班反上腦
出去拎多幾支飲管啦
點柒知m記就中資嘅
7仔 kfc就怡和 撐警奶共嘅
真係報應

睇頭兩句已知你想講環保認真 你癮撚咗最環保

通常人地叫我慳我就會用多啲

啲廢老死晒最環保
所以唔好比口罩比佢哋

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底